天氣一凍個鼻又黎料

早上好多鼻水 開始多流鼻血 鼻入面有個傷口長期唔好 係咪應該去專科睇睇佢之前睇過普通科只係開止鼻水藥

屈臣氏$40/7粒

食幾日睇吓有冇幫助

去藥房配黃色丸仔，10蚊有幾廿粒